[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3215）

轉運了

慢到咁咪搶啦

派錢又miss左

Japan

今晚頭場角細??

我dllm

Q膽之選

重心

認真？

4大聯賽開哂應該好多人派錢

Yes. I m ready

我

更加多人乞錢 競爭大左 點乞 有冇programme可以進修下

手動為榮

照舊派成日見既手足

職乞 馬會有9.9 留名等派

長井乞曬啦 幾時到我地

？

我琴晚抽
佢無頭十
佢叫我照放佢名抽試試運
Dllm！第一個就中佢

屌你老母 一百一百就勁中
多過200就未中過

中仲想點屌你老母

Who

半大只買3倍中就中 唔中無計

星狗收到錢未

明尼路重心 要買快手

晏啲加大注

小妹想乞個6合彩號碼

123456

屌...入左2000比你

河床12m tg係咩

星之力

屌 訓了
尋晚屌波屌到依加

Gn sor爺

Happy 星之力if詐糊照舊頭十抽一派

我了

你收啦 有邊次真派

唔信你了88

Diu nei la all black

All in

小妹依家叫 all white

咁抽定先都得

Mk white

聽你意見 都係唔訓
去食壽司先

YNWA

lm

豬

魚拉突呢

曼聯冠軍派100
如果仲有人記得

Who are we!!!!!!!

曼聯咁廢點派

真

好人好姐點知支持利狗

會

真...

利狗曼狗都是弱智

改名做長井

我自己有bot
你地點改都冇用

個抽獎網係咪你寫

西維爾就算
攻力強勁
想踢就掃人
BTW 3:0就補飛啦屌

3:3

多仔4:0 4:4

四大聯賽返黎
我就開始復出

冇波賭
轉左賭牛熊

會唔會太能勁

就黎有球會友誼9買大波

拎1k 出黎推幾口咁玩

屌
狗會係都要一場聯賽都無先肯開友賽
跟住睇LIVE就望住班友散步
之後成隊換

聽日俄超開季
由俄超阿妓主場開幕

大佬彪同十三
一熊一牛
雙劍合壁 發行商點夠你地鬥啊

來季計劃 波馬牛熊正股
四線出擊

十三牛左？
如果琴晚買都 fat fat

牙彪 發大財

佢話賺左兩皮

癲

唔想買依家d 波

長追車路士 又要羊了

乜你咁out㗎
而家已經係 江原0:4 ＞5:4

嗚樹嗚樹

有無人派我？

屌佢老母臭閪LAFC

波台發大財

Crazy

屌 唔記得左1點派錢 又miss左 唔想做人了

BTw非洲杯半大係要有奇績發生先有 唔好買咁大

今晚好似冇乜波好買

bill gel

點睇

一定開半大？

今晚超重心歐霸全上盤

一開場就會有12碼 信念

同我一模一樣

白蘭恩好似ok

2：1完撚狗

一定成份糧比馬會

緊急呼籲心水。科特迪亞下盤
琴日尼日尼亞2點5大。中到啪啪聲

頭場大波

頭場客讓平半真係派錢 勁過主隊咁撚多

突尼西亞柒下柒下仲讓半一 對家派錢

硬係覺今晚nigga盃會死好多人

大細開到1.5 扮撚曬野，搏2.5大波！

有無人知
巴會攞唔攞到現金出黎
跌左張提款卡

拎到
你同馬會講申請智財卡

唔該巴打

我今晚贏錢 派你

哦。好。記住tag我

唔好刺激佢啦 陣間又貼精圖架啦

屌

等睇今晚打j圖

好腥臭

主無熱刺山齊士？

好似無 但有熱刺個閘

星期五lafc 受讓平半 作客廢到咁?

上場仲係受傷未出到

留意番 主場都廢

阿爾 上盤 角大
莫迪 碼頭 鴨巴 大波

唔係主場讓人平半咩

買左含大半贏是否需要驗腦

on9平作客 讓半一
開唔開到嫁

贏錢未

含大被禁屌

封左佢啦影精

含大goal

有無水

有人派嗎

科特迪亞上盤點睇

下盤黎..

要驗腦？

主勝有4.1咁好分

恒大淘寶

終於見到一個-1上盤白蘭恩係買唔落手，係唔係應該更加要去買？

我估呢到有好撚多人有買外圍
連中超都留意埋

買左六合彩30$ 收40$ cashed

咩no

365

澳博都有

我都明買馬會好唔著數

想知點申請

以琴日全北汽車為例
馬會個款一定唔會開半一盤。佢非常保障佢自己。
你夠薑就買佢個讓球主客和。但極高風險

3 6 26 27 32 49

澳門人

針 買左2條加埋12個冧把 一個都唔中

澳門

on9平仲落飛
半一開尻硬?

有冇得乞

可能外國巴姐

阿爾及利亞 派錢平半？

派100黎玩下先

睇埋出場陣先

跟

越南佬籃波佢係幾時開始開

好老實講 上場馬里明顯高過象牙
係馬里把握力奇奇奇差。先贏唔到
但波就逐場逐場計

好似係呢個月開 岩岩開季直接開埋

成班外圍狗

雙@1.7 波蛋1:1 0:2了

半大

中硬
L定m

Lm

Any 100% water?

cashed

和唔出奇

100% cashed

今年非洲盃算好正氣
琴日南非有球Var好彩當入。我個2點5大先收錢

Lm sin

水喉d水都唔係100%water la
燈水要唔要

快1001

半大24

頭場個個都馬列斯？

個個都半大大

頭場
角大全大上盤

要科+1先

頭場唔買2.5大 唔好話自己識賭

頭場半大入波未

10分鐘已經3比2了

半大easy到乜咁

咁教我點100%乞錢好過

買左科特

賽前一個鐘啦喎 仲未有陣？

回

下午俾巴打個49中左

一訓醒就要賭球

今晚呢場非洲波好睇了

科特狂落飛

有咩推介

今晚角球有無啟示

非洲波買半和

禾了

重申一次
派錢
打飛機連精連I’d po上黎派錢
名額一個

師兄肯定呢兩日贏好多

得翻3.7半大

留個位 而家打

做乜無啦啦個個買半大

fs巴

真心
杜奧巴其實入球能力唔高
打反擊既球隊黎

馬列斯又係打反擊

姐係兩邊都唔撚想攻, 想反擊
杜奧巴個邊入球能力又差啲
我覺得半大不如買半客仲好
感覺上馬列斯把握力好啲

我求下你唔好

山齊士哥倫比亞咖

3.9半大嗰時已買

巴打朝早叫到依加 唔撚攰？

半大派錢波
馬會破產

3.7買左5000係咪倒錢

白蘭恩大波又派錢

有冇人要白蘭地？

點解個個話半大派錢

慶南下盤派錢 買上盤既驗腦

諗緊買唔買

去

又jer

因為我已經收到個劇本

統計大家買左幾多半大
5000 3.7倍

100$ 1.82

有冇var

100 3.90

有 8強之後有了

收聲啦

場場假波點玩

究極。半大

700 1.8

1600 1.8

點會買華倫架

近態差都算，主場連魚腩利尼史特朗都唔夠挑
再講，早排連贏果陣，d 對手廢到
Eg 雲希母、史卓加 ...etc

薩普作客打少人地兩場，可以話未證明實力

有冇人po精相連I’d?
加碼到500
名額一個

沒女孩又贏

Btw一陣要好多車一車車去狗房

依到好似唔少人吹奏阿爾，咁係唔係買佢盤就得

20分中半大 派我

多人吹奏你居然唔係諗會唔會俾人燈死

頭場半場0:0硬 個個車個半大都on99

好等我gel定先

半大派我

放心 我一定係第一車第一個
1334

唔好話 3.7神之賠率

有無角細

呢場 主客其要哂

星之力還錢未

講真 呢場唔買半大我下次派錢都唔會抽你

Lm先

買左了 請抽我

神之半大 gogogo

真

但溫馨提示我買親半大通常一粒都無
識我既巴打都知我俄超半大咩料

一早買了

阿爾及利亞殺「迪」搶W

想買半場2:1 1:2

歐霸5x26半大

半大穩啦呢場 走唔甩

阿爾及利亞

等我燈下大家先

我買五十場左右 中得4，5場

1:2 45+上車

預感半0:2 先羊一場

0:0穩

大家請看陣營！

有咩分析

0.5/1b好穩喎

阿爾及利亞得7號出名

半大的陣容

科特XX 有DIE 所以JUMP了

屌你 科特個中場黑撚到

笑到我

型到...

熄左燈影姐

半大大船

下盤2.2

主唔出熱刺個閘

笑鳩人？ 等間開你大波

好搶口

塞內加爾球星多都係1:0

大家買咩 等我燈下你地

半場細

半0.5/1B

阿爾及利亞 半客

馬列斯 要了

半大 個賠率跌到仆街

1:1半大喎

入球單 Gel

ok

支持下 打左好耐

半大大船準備開出

Tldr

好似上場已經冇出

大船係主定客

半大定上盤好

阿爾一球都未失過

半場已經0:2 大家識買

留名binc

係半大

Gun

直屌讓客

咪撚玩啦
兩隊個個都喺哂歐洲搵食架師兄

卜佳 針

上盤之力

$100燈下

半客plz

生命作賭注

兩場都上盤得唔得

咩事

可以

中午講到而家買半大
希望可以帶領返手足一次！

入波未

唱下歌

試下 9.5B 先

半客針

阿爾

阿仙奴球員Zaha一個搞掂

67 1分鐘都未入 豬了....

半大超重心

半大又1.5球 全大又1.5球

求派

搞咁多野通常都係

好耐無買過上盤

沙夏vs 馬列斯

要中了

仲唔響既

入波未阿屌

又同我老4同路

阿爾及利亞18%控球 針

都係中

有即場你咁早直屌
接實啦

客24

等半場客平手高水D再博下算

話撚知邊隊入 是但入個先啦

02

主禁屌

半大又4 客又4
半和手足又收大錢

半大大船到呢

半客針左

入球未阿屌

馬列斯朋友隊24

半大is deaded

馬列斯朋友隊

科咁踢，黑鬼都半場無氣

Dieed

沙夏

非洲波都買半大 嫌錢多?

支持你

20

Deaded

The big ball is dead

帶領手足執屍

大奶奶呢
大波波去左邊

Half big is dieded

Big ball are dieing

All deaded

0c

主中柱 仆街

Deaded ah

Half big? Don’t laugh die me la sons

抵啦

Small ball gel

角呢

科特咁都唔入

01

Half guest don’t laugh die me too

科特中柱

中柱

主禁屌到咁

沙夏go

馬列斯jumpedddd

唔要中柱 要入波

nigga杯終於識起腳射

馬列斯快啦

咁都tap唔入cls

又要屌 阿爾

有！

主咁撚廢？

沙夏今場贏唔到就去阿仙奴啦

點解入球大細一開波就冇2.5買?

呀

Zaha好撚勁

買左客隊可以撕飛
廢到

中柱都要吹奏

咦

rc科特

呢

放下盤飛7折

嗎

Zaha你下半先入啦

狗會驚輸到爆廠

12碼

噢

1:0

做乜撚嘢呀你

又0c On9

基老陳咁少上黎

報假好咩？

咁多假分

早已block左佢

你老母做雞？

做咩咁多報假

科特個箭頭好撚廢 上場又單刀唔入

30000萬蚊賣fs巴張飛 有意密

D力架扮踢空氣好叻

波台咩事 人人報假

3億

00

主隊咁都入唔到

咩年代 2019仲報真？

大戶

必中 所以貴啲

波台幾時出翻嗰報假牌 再報假死老豆老母

02!

屌報紙吹到阿爾及利亞 好屈 但踢到半場都唔過

客隊守和當贏比人禁屌

Block 得

風記周愉 去了哪

等收錢

半大水泥jumpeddd

12分鐘

又係果句

上盤都唔知踢緊乜鳩

屌你老味一放暑假波台就一班戇鳩仔報假 雖然平時都有好多

阿爾d阿拉伯人完全唔夠d黑撚撞

半大已死

獨食 on9

唉 3折賣飛 有意私add

又無C
好彩一路忍住唔入貨

今朝比LA撚狗撚到成肚氣

花拳秀腿前鋒極廢
幾隊阿拉伯野都係咁

6.5足水考慮下入貨

La反cup3-1派100

半大jumpeded

半大mola

入一球先啦 屌

屌你老母馬列斯 咁都唔入

客差d

Kick what 9?

客

咁快叫定la下場

唔要差啲

咁無了

識唔識踢波

半和啊！

科特迪瓦阿爾及尼亞-10c
Dllm黑鬼唔識刷角架

禁屌

半0:0個種舒服

大尻同手耳一齊反cup派1k

咩形勢？

北車4:1派我

屌你禁區外罰球仲唔ＧＯＡＬ？？？

半客已死

場波無入球無角球
世界級

沙夏gel得未

似主會入波先

半細gel

0c0G

點解你地會覺得開大波

１ＣＣＣＣＣＣＣ

88

NBA PLS

笑撚左唔知邊個無啦啦話半大
個個走去跟 馬會fatfat

信念

開到半大頭10抽1派長井

哇我屌你連Ｃ都食埋

同塞狗個場一樣

收皮啦

Nba未呀

自己射出都叫食c

因為覺得會中咪買
唔通覺得細買自己對家

羊群心理

半場收錢ready

劉馬車表示：食C狗！！！！！！！！

非洲盃半大潮已死

半場00
下半場入一球
悶唔悶啲

連登仔將半大3.9打到落3.6
馬會fat撚到

又食角

主快啦！

科FG

通常咁樣就會贏

球球都差啲

綠衫隻腳起前面

有邊場非洲盃真係半大過

錢已收

你唔好咁啦

阿爾快入啦

半客未

主隊真係唔識架

原諒我老4

D黑鬼埋門

想問阿爾及利亞點win咁多場仲大炒

半大只需一分鐘

一開始幾場4點既都半大.2-3場左右

０：１！！！！！！！！！！！！

主 3射2中
客 1射0中

0-1

0:1

唔好炸

上盤goal

goal!!

客goalllllllllllllll

馬列斯goal

客234佢啦

舒服

屌你咁多負皮做乜９

Goal!!!!

fg cashed

Goallll

邊個笑鳩我買半大

屌你老母

呢場唔買半場0.5/1 唔好話自己識波

0.5/1b cashed 易玩到

一腳懷孕

0:1 主追和未

goallll 馬列斯多

其實冇秒goal先容易叫

Same

球進了

主ng

入多粒

半大準備

反CUP 唔該

馬列斯隊!

阿爾靚波 頂住

邊個串禾地半大？ 收嗲先

點解你地會覺得細波

3皮巴

0:1 Goallllllllll 入多粒比個穩半客我 ok?

埃及氣溫依家係39c 我google過阿爾及利亞原來都係幾涼嘅國家 四季最高氣温34c左右 相反象牙海岸40c都有 係天氣適應力方面 主隊有絕對優勢

再睇睇個盤 係外圍大方向主隊初盤高水 莊家製造一個*假*劣勢 以後主隊賠率降到中水 點解唔降到低水？ 降到低水太明顯 降到中水依d不上不下嘅賠率可以令你地處於一個猶豫嘅狀態

再一次過講陣容同球員心態 主隊正選陣容有zaha zaha近期轉會消息有機會加入英超豪門阿仙奴 相信佢心態戰意會相當高昂 前面戰線亦有維拉嘅kodjia 當於能夠升班到英超 佢戰意都會好好 後備更加有來季有機會加入利物浦嘅pepe 相反客隊只有馬列斯一人獨攬大旗 相信主隊有絕對優勢

推薦:象牙海岸(0/+0.5)

仆街下盤

屌半大嗰班傻狗去撚左邊? 0.5/1 cashed

把握力嘅分別

Po精上連I’d 派1000
名額一個 1點前

唔好gel...

出得靚

LM

開半大應該好多人贏錢

半場入多球半大-1

靚到

埋門差幾多啲黑鬼得個快字

呢場應該有排入

咁都gel

反cup派1個100

主反cup 派

12點講到而家 半大we trust !!! 比多救！

0.5/1b高水送錢

屌你老母慢咗少少

追客ng 定主

支持黎多粒
我就全格 1.5巴就3.7

截

Me

妹妹渣９自己個波，心諗，明明係細波黎，嚇我唔到既

沙夏咁廢都係去阿狗啦

1000hkd?

一個角都冇

做左成日野終於有時間睇下波仔

係咪我on9 有半大唔買走去買角大

半大未

8強 連續3場都細角
下場追強注先

支持

主ng 主w

快啲求求其其比個12碼 之後半大la

主ng了

好彩冇買角大

角大 非洲盃場場細都夠膽買大

痴線 下隊入 客仲低水咁多
下盤跳先

整多球 俾我帶領手足贏波

有無手足阻止我買6.5B
好吸引

買了

等3.5B

科突阿爾2隊nigga隊識唔識刷角
Dllm踢左就黎半個鐘1隻角都冇

半大全大

0030 第二粒

是但一邊入多粒

準備

使唔使樣

今場3C完

上半球實有第二球 攻勢多

1C

0:2未

１２Ｍ！！！！！！！！！
ＶＡＲ中！！！！！

睇直播啲笛真係好撚嘈

Var乜

客ng ok ?

阿爾12m var!

半大cashed

屌 實有12m

半大手足叫糊

0:2 88

一定12

半大1.5b ah

推撚到咁明顯

入未

乜撚google過當地39度？

開到客其他 派10個100

一買盤就收皮

沙夏隊波得個樣

上啊

12m!

12m都炸

me

睇都唔撚睇

屌咁都無

屌，唔比１２Ｍ

var

邊有12m

逼迫半大

角都開埋 邊到黎12m

邊有12呀 指左去角球啦

咁係主ng了

Jump

沒了12票

非洲盃var拎黎裝飾

有var過咩

屌你，半大又死

科突阿爾-8c/-9c
快刷多9隻角plz!!!!!!!!!

屌 咁都無12m?

仲有20分鐘

非洲盃冇var

主ng 反cup埋呀唔該

咁都唔比12m

我居然蠢到買角大

揸JER手

365jump

打佢j

呢樣真

Gay

半大好無

有呀， 頭先禁區２個有身位，掃低左前鋒，但踢唔到波
如果英超一定比１２Ｍ

又封？

打架

打埋交

麥提沙s 我屌哂你地老母

打交

打交 呢場好睇了

紅牌

比紅牌啦打人

柔道咁

2.5大100%

開咗半大再打啦

打佢老母

客要456了

傻鳩zaha

入多球

入多粒再打啦

往死裏打

主rc?

打乜撚野交快撚啲開半大先啦

沙夏學美欺撞人

邊個打先

打交好，上晒腦沖動攻，有防守漏動，就會係咁入

Red9佢啦

紅牌啦

沙夏輸波發脾氣 係咁打鳩人

紅未屌你老母

綠色撞佢先 沙夏好火爆
睇黎要刷角了

2 yc

紅啦屌你

應該紅

下半場應該會好多角

yellow

笑死

算比面其牌

有無手足on99淨係買左1.5，無買0.5/1

叻㗎追和未

收嗲啦

應該會 6.5 5.5 想入手

跟fs 巴0.5/1b都攪掂

ＭＥ

刷幾角 黎好嗎？

好肚餓

笑撚左馬會話半大
個個走去跟 fatfat

激嬲力架你大撚鍋啦

有咩好食

追客ng了

黎了 刷角機

琴日塞內 半3全5 屌

沙夏早啲出局算啦
呢隻杯都係比文尼嫁喇

2c

不過冇佢咁大本

刷佢老尾

收皮啦屌你老母

我買左下盤 同路既可以留返啖氣唔駛叫
利申星期日到而家一注都冇收過

咪洗嘈啦碌疏

客ng了

0.5/1b全格未牙

真 馬會又贏

岩牙

科特屌你老母

好撚煩阿6梳

-8c

(Show Blocked User - Luke_Shaw)
On9仔洗板 屌你老母

屌打！！

半大只需30秒

波都未開就笑鳩人買咩既係咩諗法

！！！

班力架開拖未

我屌你老母牙block咪block
當自己係邊個？

7.5b上啊！

Bin c

玩單機啦傻閪

睇直播啲打氣笛好撚閪嘈

是但一邊入多球啦

play sir

客 準備

比多粒啦

你賭波伯母知唔知㗎6sor

自己說 自己笑

你咪痴線啦大佬

好

成日封盤以為有入波，要射又射唔出嗰種感覺好辛苦

唔可以是但，要客入

0-2先gchi

條友不嬲都on99咁
應該渣白卡
唔駛理佢

阿爾入多粒啦屌

3333

波台咁撚多自言自語既

主能夠

-7

12

一買細zaha即刷

เฮ้แม่ของคุณ

半大gel

6.5B買唔到，個心好撚痛

邊個話角細穩收架

沙夏想去牙犬想早啲出局

1-1 ok?

科特molamola

快d入好無 買左5000半大

大家睇還睇 記得入白蘭恩半一

2:1ok?

半細gel gel 佢先

7.5b 9.5s 唔知夾唔夾到

katum meri luncho pogay

ทำไมอะ

科特阿爾-6c/-7c
快刷多7隻角plz!!!!!!!

3c -6

加油，支持你

似8-9完

冇同佢講
不過佢應該估到
原本住公屋
無啦啦有筆錢買左層貝沙灣比佢
我呃佢話自己儲錢買

加油

我屌 PPS轉錢, 扣左錢, 但未入到去...

阿爾及利亞個排名低過象牙 真唔真呀

半大２４

我估會有2分鐘

好辛苦 入多粒未

ME了

7角完ok?

太快關咗個page ?

打電話會幫你搞返

佢成分鐘無轉... 點搞..

等幾個鐘

而家開緊工又搞唔到, 打唔到電話 我頂

我試過，第二日會入返

半客，今次食到喇掛

依家係我架

我都試過 要等半個鐘到先有

客入多粒

0:2ok?

刷角 入波

5分鐘，頂埋please

白蘭地個場 外面初盤1 1/1.5 依家半球半一 但馬會仲係1球

乞到上樓

屌 呀媽
咪叫你唔好再上連登
呢到好多痴線佬

-6c啊！

半場入多球

絕殺好無

0:2呀

交家用未

最後100蚊買左半大聽日又要入錢了

半場2:2

1-1

半客手足唔好gel住!

2:1喇

我都想

呢場上盤既話 一陣馬特加斯加實下盤

Ready

多過300即時

一個月可以改幾多次名

02READY

你用馬會個網定pps個網

2.9

半大玩完

45分絕殺

玩完啦

假分撚存在意義係咩，你話睇到d嬲樣都叫有快感，而家係咩都睇唔到

戒左半大咁耐
一買返就中0.5/1 好爽

屌 點解會炸12m

0:1有3.9

Zaha就紅

有冇屯門手足一齊去ifc 一齊夾返的士錢 平d

02準備!!!!!!!!!!!!!!

屌比多6隻角啦

我淨係知我cash半客

差啲0:2

補3有無機絕殺

幾倍

+3

半大！！！

24

幾好分

1001

就開唔到

無可能

1002

炸12m on99